有冇人覺得一個人係辣殺就係辣殺

雖然入到基道中學都係天之驕子
但都有d辣殺

班asshole仔就係唔明呢個道理
以為升得返u就會變精英
殊不知依然係辣殺

Asshole爆4上到U過3都偷笑

教大仔見到實好興奮話自己first hon

基道is the breast

辣殺shitty仔

國